IBM宣布永久終止人臉識別技術業務，因為可被用於政府監控，侵犯人權

IBM CEO Arvind Krishna 宣布，IBM 決定停售人臉識別服務。當中提到品牌堅決反對及絕不容許將人臉識別服務用於大規模監控、種族歧視、侵犯基本人權等目的，且相信現在是時候跟國內執法機構，就應否及如何使用面部識別技術來個全面對話。

人臉識別，根本無可避免成為極權國家的監控工具。應該訂立國際公約規管（或者加入《世界人權公約》），禁止非民主國家使用！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

GOOGLE班垃圾呢

Google忙住刪蕭生的影片，唔得閒

藍色巨人

IBM唔做就緊係食埋個market

你唔做，人地做，只係益左對家，無幫到件事

支那商湯market share go go go

當年幫過納粹
依家終於行返條正道

apple face id

真係唔做？背後技術真係好大個市場喎

人面識別係應用面，人工智能係背後技術，人工智能唔用落人面識別好難快速將技術變現收錢，噉繼續開發人工智能筆錢咪要硬食？

做又唔係, 唔做又唔係...
唔做最後一定變左中資獨大

賣毒品利潤更加高啦，問題係道德

咁apple face login算唔算人面識別

其實咁算唔算左膠上腦?你咁講指紋鎖咪一撚樣?

算，但Face ID只係認住主人一個人，又唔係識別所有人

人臉識別服務， 唔係人臉識別技術

我信佢技術會繼續搞 但服務就停

現在有技術，通過攝錄鏡頭，real time去識人的指紋嗎？

係喎，咁歐洲照出口武器畀啲狗啦

最後等中資喺返中國自己玩，唔會有外國科技敢掂，外國亦唔會畀中國企業入嚟

你唔覺咁講怪怪地嘅咩,有人同你講我地發展一樣技術但放心唔會用㗎你地好安全㗎,你會點諗

你估真係有錢賺唔做咩
係佢個watson垃圾唔夠人打
冇肉食就出嚟講一堆野搶道德高地

中資真係靠自己的技術？

支那本身套人臉識別已經好撚勁
舊年年初返支那機場會認到你個樣
知道邊個閘口登機

IBM搶道德高低唔緊要，最緊要佢帶出呢個問題，令大家思考技術背後的道德問題

on9
你唔做，成個市場送俾支那公司
到時中共攞正牌收集資料

應該要搶晒個市場，然後作出私隱規範，制定標準囉

但佢有能力認晒其他人

IBM =GOOD!!!

IBM唔做
佢開過另一間公司做又得唔得呀？

Don't be evil

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物

支那表示：我唔知 我見唔到
成撚日話人係恐怖主義，而家邊個係恐怖分子。

乜撚野堅決反對

叫支那果堆公司情何以堪

人臉識別技術而加已經足夠好用，集中資源搞其他ai 好過，ibm 咁講想順便攞埋彩姐

其實呢d Pandora’s box黎
發展大勢好難返到轉頭
與其話唔做不如諗下點普及或者分權

an狗：google唔計

但中國偷咗嚟用緊啦

海康威視 無人同佢爭

依家先黎唔做，支那晨早偷曬技術啦

乜嘢斬腳趾避沙蟲方法

仲有Microsoft

咁應該加入警隊

push

每部機認住一個人，咪一樣係識別所有人

ok
一早抄晒個科技

人臉識別大癲啦
不如發展其他技術啦，AI、DNA修改？

Ibm 係AI 尤其人面識辨絕對無Google 咁犀利，剩係Google photo 既人樣已好夠sample 起 model la. Ibm 可能都要買相或by project 去build.

IBM都On9 你唔做 中國都會做
你會唔會話廚房有刀成世唔入廚房
斬腳趾避沙蟲

咁又唔會咁低莊。

除非聯合國帶頭話唔做得，否則新邪惡軸心國一定照做，仲要公開加快做

有人性

咁應該點做？

騰訊 Apple 微軟 Google Amazon個個都做
IBM唔做股價即跌

唔知係咪睇back Mirror睇得多
我對科技有種莫名嘅恐懼
依家係科技大行其道嘅時代
三歲嘅細路都已經識用電話
可能我份人比較古老守舊
我會好自然咁對新科技有種抗拒

仲有delete 辱支 五毛呢d 字眼
好撚忙

個演算法背後實情咪又係由人控制
Chggle瀨咩

人工智能可以用嘅地方好多啦
人面識別主要大客係政府 依家啲人咁注重私隱
一陣議院立法禁止使用 到時就真係硬食啦

但佢唔做其他人都會做

張機票有

今年香港人強制換個張身分證未做緊呢樣野囉
入境處仲強調話係為國家安全

岩呀，你唔出口咪搵支那公司入水貨囉

ibm前線好黃
今晚爆買ibm股票

發展反人臉識別技術

點幫

可以睇我地呢條片：

唔上server

唔同監控

發展 破壞數據庫技術

留番D錢買起人地D技術

陰功
生少咗個腦

IBM 之前都幫香港政府同機管局搞人面識別呢啲點計先

咁點先可以唔停呢盤生意，又有呢個成效，同時又儲到錢買起人哋技術？

一陣即刻買返部電腦

估唔到
比個like

IBM respect

IBM Respect ✊

IBM係一間公司唔係善堂，而德國係佢第二大市場，在商言商其實佢無錯，只不過企業倫理有問題，食兩家茶禮

覺得IBM無能力做就真

手足,想衝但唔夠膽,想衝但跑唔郁?
明嘅,想幫手好簡單,首先同信得過嘅人講會去邊,留低schedule message,著到下面咁,讀熟被捕手冊,出發行街撐經濟就好幫到手

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

終止左都可以轉anti-face detect 業務

Watson真係垃圾 ibm除咗最近吹下quantum computing 之外 有咩搞作

諗起果堆支那科技

應該轉行開發反人面識別技術

商業機構有錢唔賺？ 應該有其他理由下話

支持

過兩年就會話市場有需要
翻兜架啦

on9
ibm唔做咪比到壓力Google囉
This is about sending a message

其實民主國家都有機會用嚟向你賣廣告，監視員工

dont be evil

條片整得咁好竟然冇人睇

緊係唔係啦

宜家呢個階段可以換錢同支撐到未來研究資金鏈嘅就係人面識別呀

要繼續研究就要錢，有咩人工智能嘅應用技術可以賣錢呀

google你咪做囉 美政府is watching you

當年ibm公司嘅穿孔卡技術畀納粹德國用作低等人種分類用途，以便更有效率地滅絕
同而家嘅大數據全面監控大同小異

最慘係未來市場係AI世界，宜家waston唔掂都唔可以唔做

宜家放手嘅話，未來同其他公司AI嘅差距會大過宜家

lenovo呢？

反觀蘋果face id

Intel 都有玩開

Don’t be evil😂

佢話認住主人一個啫 我有face id技術可以認邊個都得

輕輕一推

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

唔夠勁搵個藉口唔燒錢姐
講FR 幾時輪到IBM

因為黑人分辨又慢又耐
怕比人話歧視姐

根本依樣嘢就係有害人類嘅科技

盤前急升

有冇可能保障人民私隱又發展到 利申 鳩問

民主國家 要有限制

Push

ibm

你估ibm 真係靠AI 食糊咩？ 佢地最大revenue 都係賣services, AI 野要來吹俾Analyst 聽

Check 下有無大陸特務潛伏 google 好過啦